食極唔肥好多年，你問我答

屋企徐晃唔大

點解投水自殺

春袋大唔大

男定女

因為成日都唔開心

男

正常男人size

冇人問

最中意食咩

要食幾kg先飽

冇計過但夜晚通常食兩碗飯，早餐唔食。只食午餐同晚餐，宵夜就一時時

而家食得唔多，我自己都唔知點解。以前早午晚都食好飽。

唔食早餐唔怪得肥唔起啦

唔食早餐話自己食極唔肥

咁我點解唔去問非洲小朋友點解食極唔肥